[獌狗惡X到] 前曼聯名將艾夫拿 未有公開祝福費格遜 被各界批評

據《鏡報》報導，因為沒有向費格遜送上祝福，艾夫拿遭到球迷們的批評，不過他已經對此作出了回應。

76歲的費格遜最近因腦溢血入院，許多足球界人士都向他送上了祝福，但前曼聯邊後衛艾夫拿並沒有這麼做。這也引起了部分球迷的不滿，有人甚至因此在Twitter上批評起了前法國國腳的「冷漠」。

不過，艾夫拿對此作出了回應，他在Twitter上寫道：「我看到很多Twitter，說到好像費sir死了一樣，但他是一個鬥士。」

「人們問我為什麼不發Twitter祝福，因為我很幸運擁有費爵爺的電話號碼，我不需要在網絡上雲祝福。」 (叫個中風廢老聽你電話? )

艾夫拿曾在費格遜手下贏得歐冠盃冠軍和五座英超冠軍。

你意思係叫個中風嘅睇twitter就可以？

你平時用電話唔撚識玩whatsapp 同收sms??

偽善

樓豬又比人秒

同你一樣咁垃圾

咁一齊攻擊艾夫拿啦

拉埋我落水做咩
我又冇串你

不發Twitter祝福 係唔正常

王騎真係好撚柒

俾人秒左就收皮啦傻西

樓主曲線撐艾夫拿
撐曼都要收收埋埋 用心良苦

twitter只係門面工夫 大家咁熟邊洗呀

啲tweets係俾fans睇 唔係俾費sir/佢屋企人睇

打電話緊係打俾人地屋企人啦

王騎有無撚腦架？

你知道答案了

你老母都一樣

集中返牙朗ok

王騎呢d反獌低質到
都係交返比我地處理啦

前鋒華平時太鐘意玩ig
所以今次唔出聲咪畀人覺得太奇怪
i love this game hahahahaha

王騎條on9仔推番幾個月前既post黎鬧我
小學畢業未？

佢專jer勁鋒

樓主你條撚樣柒咁多獲好心就收皮啦

費sir更加無可能睇到twitter啦

簽左約

咁獌狗又要批評艾夫拿？

其實 獌狗 前獌狗 我2個都抽緊

點解變左我柒？

獌狗思維百思不得其解

quote段新聞都夠戇鳩
樓豬仲要特登加句 (叫個中風廢老聽你電話? )
柒到連呢度d反曼都頂唔順

今次真心撐唔落

topic抽獌
內文抽艾夫拿

正反都係我

咁都叫柒多獲 笑x死

佢d logic

樓主柒到連反曼都頂你唔順真係少見
不過你有你自由既, 繼續係你個世界度開心下啦

因為成個post最柒係你句括號

柒到我覺得佢係反手

仆出黎柒咪就係呢d囉

回覆抽樓主

好波巴打

你既回應, 係我今日睇咁多個最好笑, 最佩服

BTW,
獌迷惡過狗撚